繼曼德拉效應後，連登仔又點睇地平說?

拋磚

我嘅記憶中嘅地球都唔係球體嚟㗎

屌又黎

依個就係證據
我記得以前的確係平
球體論應該係錫安教嘅嘢嚟

連登仔覺得地球空心論on9 d定地平論on9 d

唔理地球係咪圓之前
可以買到地球上每一班嘅飛機

賣曬嘅機票係唔會show嫁
直航機咁快 搶唔到機票呀傻西

地球唔係欖形咩

梗係地平

一定係平
所謂Nature finds its way to show its beauty
唔係你地點解釋港女嘅心口？

聽把聲就知係弱智臭雞

一條澳洲去南美既飛行航線已經破左地平說

我覺得佢有心去用廣東話翻譯黎分享下又幾有趣既,咪當故仔睇
積下口德啦

地平點會有時差呢樣嘢

on9
無直航既原因係為左安全
安全考慮之下 航線設定左喺淨返一個引擎既情況下 一定距離內要有可緊急降落機場
經南極有條毛

比d講雞腸既大家睇下

空心真係話唔埋

無知一問 如果南極天氣凍 會唔會唔經過南極呢

條友把聲好撚難聽

幾百年前已經有過幾次環球航行證實咗地平說唔正確，依家居然有人因為無直航就話地平係啱

睇到佢話澳洲由地球底經南極去阿根廷已熄咗

無直航都可以黎講 笑大人個口
請google ETOPS

咁撚戇鳩，邊個會飛越南、北極呀

佢啲歪理好難同佢溝通到
人地做咁多科研去証明地圓論
佢就係度一大堆假設+質疑人地黎支持自己 但就冇任何真實報告佐證
信個啲人真係冇撚腦

咪住先，直航機香港去北美係飛北極喎好似

其實航空界有樣野叫edto,以前叫etops.呢樣野已經解答到佢d問題

俄國、阿拉斯加都有機場可緊急備降
南極真係有條毛

經阿拉斯加同飛越唔同喎

佢ge意思係萬一架飛機係北極上空有事都可以去俄羅斯/anchorage

而家因為成本問題 好多航班都已經轉左用雙引擎飛機（長途航班多數都係777-300er) 因為要考慮引擎可靠性ge factor, 所以有規定雙引擎飛機航線附近要有備用機場 就係所謂ge ETOPS 常用標準係架飛機要用一個引擎最多飛3個鐘去備用機場 而某d新ge機型可以有ETOPS-330甚至370 ge認証 但係基於安全問題 南極/南太平洋依然係有限制

lm

其實南極上空重有polar vortex呢個問題
唔係話飛就飛

between有冇巴打肯入個channel屌鳩佢地
而家得一兩條友屌緊佢點錯唔係好夠力
有冇巴肯同我一齊去屌鳩啲戇鳩？

咩channel?

Isaac Asimov寫

Flat Earth HK
難為條友真係信

叫條友在fb直播在地球邊緣行個圈，我咪信咯

笑咗

好撚on9, 佢將聯合國標誌上面嘅格棱蘭當咗做北美洲

佢d reply 先精彩 笑到癡撚線

好似未有人入到係地殼以下

個標誌的確係到佢講果個地平地圖一樣

用佢既分法地球中心係凍
外面又凍 中間既地區係熱
姐係太陽係圍住赤道行
咁點解會有極夜同極晝出現
有依樣野地球無可能係平

究竟信個班on9到咩程度

好癲
又話自己睇晒所有書

好撚難聽呀把聲 屌你老母

睇其他,有大部分其實係講英文

經典